出解放軍啦有病既開真槍掃瓜曬佢地 ！

有殺錯 無放過！
大家同志們一個都不能小

其實解放軍知道自己要宰殺人民，真係覺得冇問題？今次唔似六四，冇得瞞，佢哋係喺知情情況下殺人

做得老解應該要無人性無血性
咁小既事都做唔到代表唔適合做解放軍

支持党員撲殺病毒

支持支持

南韓光洲個時都殺晒班市民

邊度話出？

你唔好睇少軍事訓練，第一步就係剝奪人格 服從 聽命令

係啦，如果上面點頭你估香港班黑警唔想殺哂d黃絲咩

班黑警應該去睇精神科 根本係創傷後遺症

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

香港警察？

都封城 + 斷網 殺左真係無人知
64 3.0正式上演

聽講習大大落左柯打 隔離果班夠膽走即開槍